皮膚表面生左舊瘜肉，點樣醫?

無圖點討論。。。

類似咁既樣，但size比圖中大多一點。

上網問真係好過癮

咁我見有健康專區，諗吓會唔會遇到同路人

我老母啱啱整完
tg 我: yayayaya123456

之前我試過生左粒係手臂位 無聊就搞 有日忍痛用指甲係咁爪 隔左一排好返但又生返 重複左2-3次先無左

你肯定係生瘜肉?
我r唔甩呀，
佢係連埋我一忽仔d肉。
一剪會流血嫁。

我細過個鼻同眼角之間都生咗粒，後尾到二十歲左右搵皮膚科醫生切咗佢

首先去普通門診叫醫生寫封轉介信，佢話搵外科或者皮膚科都有得搞，睇你想去邊到

我記得當時睇皮膚科，洗咗8000左右啦，做手術時間好似係1-2小時，切咗之後要用貼住塊布一星期左右，沖涼盡量唔好掂到

呢啲叫 疣

係真茵黎 可能之前損左 入去左

去中環診所5000內ko

冇疤留

你呢d係疣黎
搵醫生整 電一電 結蕉就得

瘜肉都市

疣去政府健康院冷涷啦

尖銳濕疣

我操你

push